喪屍片同示威有咩分別？

喪屍片： 當喪屍衝到你一米以內， 你會開槍射9佢地

示威：當示威者走緊，你會行到一米內射9佢地

今晚點訓得著？

機場見

[Reddit 文宣]

[地鐵站放催淚彈]

地鐵站近距離開槍

麻煩大家幫手推

好